連登仔又試中伏啦~

望下出面又一大堆乜野post

思考post= 中伏

on9 ptgf=高質post

連登仔

開個大戰台討論囉